有無人的公司可以狗撚到在廁所block 手機訊號？

?

我公司
一入廁所就收唔到

,

6個廁格得1格收到少少

訊號足夠睇J片

我dklm一入廁所就收唔到

大陸公司會用JAMMER, 不過香港唔知會唔會犯法

厠所收得特別清